英駐港總領館派操粵語官員 探望泰國菲律賓等服刑持 BNO 港人

英國駐港總領事館今天在其官方 facebook 專頁「UK in Hong Kong 」的專頁發帖，指英國駐香港總領事館領事部人員，近日探訪在泰國、印尼、菲律賓及台灣的英國國民（海外）在囚人士。照片所見，領事人員分別到過位於泰國曼谷的孔普雷中央監獄（Klong Prem Central Prison）以及菲律賓懲教局的 New Bilibid Prison。

英國駐港總領事館又提到，操粵語官員可協助向在囚人士，傳遞香港家庭成員的訊息，並分發當地華文雜誌。

英國政府的網頁報道指，持有在英國國民（海外）護照（即 BNO），有權在香港、澳門、中國大陸和英國境外旅行時，獲得英國政府的領事服務。他們可以向全球 228 個英國代表團申請領事服務，服務包括幫助更換丟失、被盜、損壞或過期的護照；在意外、住院、死亡和犯罪受害者提供緊急援助，另外還有 遣返、資金轉移和公證服務。

林鄭你條臭閪一味上北京䑛共

但特首就只會叫我地尊重其他國家法律

五毛
又拎BNO打飛機

港共我屌你老母，成班狗官死十次全家都唔夠

比成千蚊就係有咁既用途

戚秦氏殺害一家。。。連埋隻狗

好多有啲國家自稱香港人祖國
一出事理都唔理

都係英國好

阿朗係咪拎BNO
好想知佢過成點

『薪火post』BNO 續期資訊

always wonder why u=on9

【Consular staff reach out to BN(O) prisoners in the region 探訪區內英國國民（海外）在囚人士】

Consular staff from the British Consulate-General in Hong Kong had recently visited British National (Overseas) prisoners in Thailand, Indonesia, the Philippines and Taiwan. Read more:

英國駐香港總領事館領事部的同事，近日探訪了於泰國、印尼、菲律賓及台灣的英國國民（海外）在囚人士。

英國駐港總領事館指出，作為英國政府對 BNO 持有人的一部分承諾，英國領事館工作人員將至少每年訪問或聯繫被拘留在海外監獄的 BNO 持有人。今年，英國駐香港總領事館的領事館工作人員，與英國駐泰國大使館、印尼和菲律賓的人員，以及台北的英國辦事處合作，安排聯合領事訪問。

而這項聯合訪問，讓 40 名持 BNO 囚犯，與會說廣東話的英國領事館官員會面，並討論任何令人關注的問題。英國總領事館的工作人員也可以傳遞香港家庭成員的訊息，並分發當地華文雜誌。領事館工作人員還可以利用他們的訪問來檢視囚犯的健康和福利，特別是在標準低於英國或香港拘留設施中的囚犯。

四名港人早前被菲律賓法院判處藏毒罪成，判囚終身；協助他們的立法會議員涂謹申曾指，當地中國大使館人員探望次數較少，令四名港人感受到不到他們的支持。

一邊自已人出左事即刻去探
另一邊自已人出左事唔關心不突止仲要幫對家踩多兩腳

孟晚舟三本護照即刻仆出嚟解畫添

另一邊睇你係乜人啦 有價值嘅咪救囉，無價值嘅就唔理，反正十三億人口，死一個半個真係無所謂

另一邊都冇當過你係自己人

祖國

呀朗渣bno?

其實坐緊監是咪續不到護照

自求多福吧

事頭婆佢身體幾好嘛

關你蛋治事咩，又撚人俾錢攪bno

其實領事館有係香港請人做依個職位 係有專員負責持BNO人嘅野

英國有哂圖，支那話探咗嗰4個人，其實都唔知有冇探
仲有好耐之事埃及有香港人出事，搵支那就鳩hea你
搵英國就即刻幫你安排翻譯等等
仲有太多單，不能盡錄

BNO無用？

戰狼係咪死撚左

咪撚戇鳩啦， 你做開支那人真勤力連續幾個回覆用語言空泛，理句薄弱反駁BNO， 咁既理句你金主白養你了。

還是BNO 好 廁板護照留比支那人用！

宜家香港政府咪想話唔關佢事囉，想話關你事就去探人啦唔該

天佑女皇

英國喺台灣都向BNO提供領事服務

全正皮系列

回歸吧

之前話bno廢個班垃圾去哂邊

英國政府唔攪d野出來，你香港人點會鬼打鬼呢，係咪？連小學雞會理解倒既野，香港人就係扮睇唔倒

五毛主人唔做野人地做野就話人攪事
支那logic fantastic

大英帝國

叻啦叻啦

五毛 支那狗 死返大陸啦

yeah 我又贏

一直都覺得無其他外國護照得BNO都唔續係好撚on9